帽事嘅

見唔見到自己頂帽乜嘢色？

Eomji Face With Party Horn and Party Hat